侵侵開始清算美國國內共匪打手啦

美國國務院對5家中國國營傳媒推新規定 上報僱員名單
2020-02-19 HKT 08:13

美國國務院宣布，對中國5家在美國營運的國營傳媒實施與外國大使館相同的規定，這5家機構包括：新華社、中國環球電視網、中國國際廣播電台、中國日報發行商及人民日報的美國總代理海天發展。

有傳媒取得國務院的文件指出，這5家中國媒體並非獨立的新聞機構，而是受到中國有效控制，嚴控內容及編輯方針，是中共宣傳部門的一部分，因此符合外國使團法規定的外國使團定義，但不會限制這些機構的新聞採訪，仍可以參加國務院的記者會。

國務院規定這5家機構，需要向美國政府披露僱員名單及人事變動，登記所有租用及擁有的物業，租賃及購買前，要事先獲得批准，所有措施即時生效。

侵侵開始清算國內共匪打手啦

一定要一劑打死隻支那狗呀

開始清算支那狗

goodest

係真先好

my friend

推

快手清算 對家最近好忙

仍可以參加國務院的記者會

邊個仲夠膽去, 去左即係要入list

對家依家想理都唔得閒

清算埋google apple facebook唔該

點會唔得閒，共產黨玩鬥爭先係正業
只係還唔到手啫

嚴正執法

佢敢嚴查富 n 代家產先最有用

支那不得干涉別國內政

支持美帝

好波, 往死裡打

外交部:吊銷華爾街日報三名駐京記者證件

支那亮劍, 三名

燒山又中，話大陸企業係美國上市果d會轉晒黎香港上